上年d藍絲生意佬七月仲講緊生意慘過沙士

而家求仁得仁，仲凖過黃大仙

congratulations

希望佢地講多少少
不過佢地唔會敢